依家d學生耐熱程度真係高

十年前阿叔我返學時 夏天熱到恨不得裸體去返學
依家個個三十幾度都著冷衫 佩服

女既遮波，或者肥人遮肥，不嬲都有1架

立法限制肥學生著冷衫，普通學生一律唔比著

十幾年前MK年代仲多人著冷衫番學啦
個陣個個學生妹齊陰 男仔斜陰個時
依家算小啦下話

呢家真係唔算多
以前起碼有一半人夏天都著住冷衫

咪係 校主日日開咪屌 無人理

校長